唔怕自爆 影你地今日孭咩袋出街

我先

公廁

公廁袋 已經唔想再狽

一向唔帶袋出街

唔影得
會俾人bam

春袋

有無暗格？

Berluti

等睇膠袋出現